19/20 Nonjupas nursing

有無人收到hku nursing n手飯

你幾月報?

好似11月
1月尾in

祝你有offer 我late round 先報

早幾日收到shortlisted email都唔知有無意思

Late round報hku 有冇機？利申:仲未報

覺得會派到差唔多無咁濟

大家仲有冇報其他?

cu poly

大家係asso/hd? 定sf轉ugc?

報左poly,收吾到interview ,冇機了

asso

interview完左個幾禮拜lu

Asso yr 2 ?

諗住報hku nursing late round不過機會都知好微

點解唔早d報
同埋報year1定3

係

留名
大家加油

以往經驗三月中派完一手飯
二手會四月先派
好似係

依度係咪大家都係等緊n手飯

我係Yr 1 諗住trans yr 1

因為冇諗住入hku nursing，想入poly多啲

hku都係用嚟做水泡，今年gpa有3.4x 應該都有offer

U mean asso gpa 3.4x? 利申：鯨大

Yup,巴打hd定degree

係啊除左thank you letter 咩都無

但trans u唔係好難咩

Degree

shortlisted加上讀緊space的話應該好大機會有offer，加油

hkcc

cc係少啲位姐，祝巴打有poly offer

祝爺汁閪咪露巴打有offer

想問下hkcc health studies每年有幾多人讀到？利申:想quit u入hkcc

今年收左4xx個不過year1總會走一半 包括升u，nursing school，quit

想求證Cu nursing 係咪 asso year 2報year 1就有 3.0offer

但poly好似得40幾個位

頭40就direct offer lo 姐係唔洗interview
但收到direct offer嘅人通常都會收埋cu 所以實會有人放番出黎

Yr sem1+2 讀 soci, psycho, Human Anatomy & Physiology,Fundamental Nursing 需要讀其他科如中文/IT個啲嗎？

有幾多人yr 1已經收到offer? 佢哋嘅gpa又要幾多到？

要中，英文同ICT，yr 1 得hku報，好似3.5 有offer

要中文

多group project？會吾會好易難grade?

大學冇中文同ICT,有英文相比起,asso都讀得幾多科下

會

真係易爛grade咩
D lecturer chok兩chok都話曬你聽要點做啦

吾

怕讀完兩年入吾返八大仲衰過宜家

絲打讀緊yr1?

咁year1總係有人未識玩呢個遊戲吖嘛

其實每年都有人讀讀下U走黎做狗
預咗冇得玩 日日捱
Non jupas係有少少賭博成份
不過勤力都唔會太衰 總之會有你想要同應得既結果
如果你U讀得唔太衰 走黎讀asso其實仲易咗
好易屌打人 大前提係唔好hea姐
不過有U讀做咩仲想讀asso?唔鐘意而家讀緊既野？

都讀緊health care既科 ，不過想入三大，自己好care個校名

如果係讀緊nursing就算啦
校名唔重要
無謂搵兩年黎搏
早d出黎做野好過
話就話易過讀U但始終有風險
仲要讀到冇日冇夜
仲有人會讀到又抑鬱又焦慮 因為驚冇大學讀會乜都冇

Ching最後入左咩

五年要係一間自己唔鐘意既u到讀如果真係兩年asso後入吾到三大，就入返東華明愛，再唔係nursing school

間間讀都一樣姐
過來人同你講真係好辛苦

你係trans u都讀返nursing? 定係讀緊nursing?

我DSE完就讀HS 而家yr2
今個sem之後冇咩意外就會升上U讀nursing
Asso 2年係幾辛苦
讀又唔係話太辛苦既其實
因為lecturer都會好幫你 課程又唔係話難
最辛苦係長期既心理壓力
長期諗住自己一定要得
因為呢次係我比自己既最後機會
所以先話 如果你本身入咗nursing
就無謂黎搏2年比個壓力自己姐
但如果你話名或者學校好重要 重要到好有壓力既
咁你咪試下囉

點解成日都見到你

咁岩見到你炸
上年祝你入中大 入咩大先

我記得呀 多謝你既祝福
你地d祝福好中
三月中個陣真係比我收到中大offer
如無意外就中大見

跳軌

poly mental 有冇消息

今個禮拜4出

想問ching 點知ga

之前同學去in嗰陣個interviewer講嘅

mental nurse都係nurse
咁OU都係U啦

有冇人已經收左

隔離po有

收咗個non nursing

咩科 我無報到non nursing

有冇人收到hku nursing late round 嘅 group interview email

你幾時報?

2月尾
巴打你冇收到？

咩背景？asso?

HkCC year1

有冇year1埋土nursing offer

都未出

清你都幾天真 睇到nursing school咁低 讀緊 nursing都會唔知行情？

Hku nursing year 1 未派offer

hku要到mid-April先再開始派offer

你又g?

之前封thank you email 講嘅

有冇人最近收到offer ??

無啊

non jupas 個po有人話收到

真心咩？！

紅日都做嘢？

佢講架咋,真定假唔知

係咪講緊爆4嗰個😂
可能係first round黎
搞到我都嚇一嚇
好撚驚啊

ching有冇識人year 1 asso 收到 CU Poly year 1
entry啊

利申：聽閒依兩間都一定唔收year 1所以冇報

聽聞

無wo poly唔收year 1 student架 cu聽聞都係 所以無year1報
btw 你year 1？邊間cc

以為你報左

親生仔

cgpa高唔高先

點先叫高？
ching你幾多

3.2但year 1無3.7唔洗指意走

Cu入得yr1嘅 都係asso yr2
Yr1報就冇機架啦

報左poly nursing non jupas 不過到宜家個edit仲係到

大家知唔知ou nursing 派左interview未?

Rn

HKU幾時派呀!
POLY冇INTERVIEW是咪冇機
CU係咪派哂?

Kong U nursing 廢成咁都吊高黎賣遲派offer，識野嘅都入CU nursing

打電話比D staff又串串貢咁🖕🏻

一齊in 㗎喎

今日收到hku nursing senior offer

今日派左啦ching 正常上個禮拜二已經收到greeting喇

屌! 淨係之前收到thank you
係咪冇機?
你地係邊間HD ASSO

Ou宜家多數派翻比自己啲HD

咁你咪咪撚入囉

幾多人已經收到kongu senior offer

冇 聽日講佢出曬俾啲3.7嘅人

人

有幾奇

要等到幾時呀

有冇人收到hku year 1 offer

有冇cu yr3 下年做同學

有冇hkcc收到hku sy?

Polyu係咪仲未有消息？

究竟出左未

我都想知好淆

疊埋心水拜N手飯god

唉等佢真係食得屎

冇了冇了 人生完了

收到greeting email

Yr 1?

巴打爆4？

連greeting都收唔到無啦無啦

加一呀Ching

有greeting代表會有offer ?

等polyu等到屎忽都爛埋都仲唔出offer

每個星期四都擔心一次

Hku nursing offer

有無人係asso year 1收到offer

有冇CU YR3同學

offer god

Hku幾時再派offer等到頹

你好似日日都拜緊 你gpa幾多啊

cgpa 3.25

唔計sem 4 cgpa 3.11
Sem 4 gpa 3.66 所以先拉左上3.25

可能要等下 個分有d危險 我都係高你少少 仲等緊

收到BU nursing
但都係想要hku

你幾時in架同幾時收到架？

好過我依家一個offer都未有先啦

8/6 in，今日打去問，佢話寄左信俾我
佢話有offer個啲一係就寄左信，一係就打左電話，兩樣都冇啫係waiting list

我20號in 你係in完幾耐收架？email收？

係咪要等到space 派埋gpa 先派offer

佢寄信去屋企 in完兩個禮拜內會派offer

Space 14號派左

有無人知non-jupas second degree詳情？

你指gpa？ I mean 要等埋space 放gpa 先會有下一輪offer 派

我遲你一日in

ching 知唔知如果我依家上網apply transcript 係咪會出全年個張?

到底hku幾時再派
拖左好耐

如果真係收到我諗大家會上黎講聲嘅 不過可能都要到reg day之後 因為我有唔少fd都有交留位費但唔要offer

好似話有得直接撳放棄offer
不過我覺得佢yr 1 entry仲有位，但唔放出嚟啫

thankss

真係架？咁我真係唔知喇

我有fd都已經放棄左hku yr 1

BU nursing 13/7已經要交學費4萬幾一個sem
窮L跪求hku施捨

想知如果有其他offer，可唔可以退返啲學費

咁大學俾你玩死啦 點會肯

Sd email問下先如果唔讀冇左4萬幾，好唔抵

有無睇留位費封信寫左d咩

佢冇寫退錢個啲

哇 咁睇法早收offer都唔係一件好事係直接交第一個sem錢而唔係5000留位費啊？好食水

5000加sem 1學費

唉咁你都無辦法 真係唯有拖到去最後一日先交錢lo 你都唔敢博啦萬一一個offer都無真係玩死自己 你space？

你地email gpa 俾bu?

Email左unofficial，佢打電話叫我email補埋official

大家報bu nursing嘅gpa幾多？

Sem 1 2.93
Sem 2 3.26
Sem 3 3.18
Sem 4 3.66

3.25-3.3
怕自爆

啱啱先睇到BU offer letter嘅remarks
Fees paid are non-refundable and non-transferrabl unless you have accepted an offer from JUPAS for (i) a full-time UGC-funded undergraduate programme or (ii) an undergraduate programme subsidized under SSSDP

咁就好啦 反正留位費5000肯定無得拎番

宜家只望hku 13/7前會派offer

巴打經jupas報hku?

same
但我得year one

Non jupas 所以應該冇得退

Hku yr 1？

hd year one

咁巴打in完幾耐先收到信

本身有3322？

大專都讀完
仲講乜春3322

10日

有，DSE 19

我覺得呢個分會有hku y1
下星期四會放一批
希望你接到啦

謝謝你啊巴打btw點解知道星期四會放一批

因為poly 星期四正式出一輪sy offer
咁咪會放翻一批hku y1 offer落公海

oh 乜你地前幾日個phone call未算係正式架

睇怕你應該都係有hku year 1嘅

咁都係收到封信 交埋留位費先安心嘅
雖然知道會有offer 但係都未算接實
利申：收到poly會即刻放個hku y1比大家

白白交咗5000比hku

呢度！3月中收到cu同polyu yr3，hku yr1 offer

有愛

3月中已收到hku yr1 offer了

SPACE 大多數都係5月尾先收到hku yr 1

Hku咁有系統派offer架咩
佢好似經常睇心情派咁 鍾意幾時派就幾時派

上次同班frd都係同一日收y1 offer

21/5 greetings
22/5 learn more
24/5 offer

有冇poly senior 嘅巴打
求相認

hi

想搵隊友身邊個個都無poly offer

身邊個個都有 不過reject曬得我無

唉 希望下星期有啦唔係就真係要交4萬幾俾BU

收到email話會寄信俾我 係咪即係有offer?

有信就一定係direct offer
我個陣冇收email 直接收信
不過send得email俾你應該都有offer架啦

諗緊打唔打去BU問 tuition fees 可唔可以defer

係打就打啦 反正問下都好

應該通常都得既

上星期問non jupas可唔可以退錢
9覆我

問左
佢話除非special case 如果唔係冇得defer
Non jupas有冇得退錢都問左
佢話要證明ugc course收左我之後再討論先下話我知

仲要討論 擺明想吞左你舊錢4萬幾都吞 無良心啊

Gpa 3.22夠唔夠入cu nursing year 1?求好心巴打解答

唔夠

巴打其實幾多穩入

唉 好絕望
希望hku下星期真係會派offer
唯有拖到12/7先交tuition fees

我個fd cgpa 3.3x有cu yr 1 offer
另一個 cgpa 3.19連interview都冇

我本科係asso中醫，而家sem break 讀緊臨床助理，會不會加分

咁就唔同講法啦
SPACE天書有人中醫 cgpa 3.1x都有poly yr 1

好淆，天書出過cu 3.0 year 1 nursing

我啲fd話cu interview有講嘢就有offer 除非gpa好低
我本人冇報cu

3.35

我都無interview 佢仲要唔比我update gpa

本科唔係health studies有冇影響？

我覺得有 點都

天書有出過cu 3.0 year 1 offer

中醫個要求應該會低啲 (個人認為咋)

有冇hkcc hs畢業生好心有ccn2014,ccn2235同ccn2258既notes可以share？

food hygiene比心機讀 拎A唔難架

唉 我fd cgpa 3.19都有hku yr 1(唔計sem 4)
我4個sem夾埋3.25 希望有啦
巴打係咪真係肯定下星期會派

d notes無曬lu

咁其他兩科呢？下個sem會爆盡

咁佢interview實好好啦

你有無報year3

冇啊 想入poly senior

SPACE好多人 cgpa 3.1x-3.2x都有hku yr 1
我啲fd 3.17 3.19 3.21 3.20都有yr 1

我唔係space wo咁佢地有無報year3架

有

可能優先俾親生仔

其他兩科要背lo 真心好多好多 我讀盡都係b+咋

今年poly senior派左好多 聽過有3.4x都有 所以你比心機啊

想請問下呢幾科有冇話reg邊啲lecturer好啲啊？
讀左2230都覺得啲notes好多 一份ppt好似essay咁

有冇人知hku year1 to year1派咗未？

你啲frd 讀緊year1 定係year2 ？

你space？

之前4月問Space啲tutor，佢哋話yr 1 to yr 1未派
今年hku派得特別慢 上年3月尾已經一堆人有yr 1 offer

food hygiene reg karly 十分好嘅lecturer
patho你自認背野掂嘅可以考自己就reg rebecca 因為佢鬆手 我asm同project就係佢手上拎a+的 背野唔得就reg wing chueng/sally
nursing我就比wing chueng教過姐

靠*

In HKCC we trust

有HKCC朋友3.2x有cu nursing yr1 offer

我有可以些牙
btw Food Hygiene真心好易，大多教返啲hs學生已經學過嘅嘢，我hea讀A咗

SPACE唔係hku親生仔嚟嫁

你好啊 可唔可以share比小弟啊？

可以可以，你留個tg俾我send俾你

唔該哂ching！但係rebecca講書有啲悶 同埋照讀不過都應該會reg佢既

agger 最簡單嘅科
淨係上咗2堂 裸考都A
HS人輕鬆屈grade

Rebecca唔係鬆手
係on9比人投訴之後諗住派grade補鍋

想知投訴咩啊

individual assignment
Hep C嗰份

我cc咋 係咪親生仔先

一開始佢都係比呢個分我 我記得啦 怪唔之得之後話會再比過d grade啦

gpa？

一開始b+ 然後升到A
其實全部人加分=mean無變

HA RN只睇DSE?
我DSE考得衰,用HD佢會唔會考慮?
利申:讀Health,做過醫療相關嘅野

係咪一定要爆4先有機
cgpa大概3.7左右

照報咗先啦

決定讀CU？

HKCC YR1朋友
咪撚揀Rebacca
利申 比佢爛grade

佢似催眠師多過lecturer

佢催眠埋自己
聽present訓教
Patho比佢C+咗搞到要retake

上年有人yr1 3.4收hku yr1
未到最後唔好絕望

我fd上年year1入cgpa3.6 不過sem1 3.7 可能sem1高 sem2唔差就比佢

鬆你老母呀
條友仔出糧訓教改錯卷計錯分
上次改卷計錯分又有 tick漏point又有
邊個教都好 就係唔好揀Rebacca
講鬆手 Ivan先係鬆手

同埋如果你覺得2230多野 咁比定心理準備你
Patho同child只會更多
Nursing係多theory野但其實真係唔難讀

唔洗唔該！轉頭send俾你
我三月中已經收到cu polyu yr3 同hku yr1 offer啦
決定咗讀cu了

Rebecca真心係大伏，我patho係reg半個sem Ella半個sem Rebecca
Ella真心教得好，有心機，Rebecca就完全唔知up mud 9
patho有份individual asm word limit 800，Rebecca改既，有人作千幾字爆曬limit拎A+，我地呢d跟規矩做嘢既就得C/C+/B
有人出去問佢點解咁唔公平，佢串串貢話 “你又知我無扣過佢哋分？可能人地扣咗分都有A+呢”
後尾全世界升一個grade
千其唔好reg佢

點解我覺得你係男人 唔係女人

係，CU I am coming

Ella
人都走咗

同學

點解咁講

去咗養和教
佢真係好有心教

如果屋企唔等錢洗 讀hku yr1享受多幾年u life先出黎做野會開心D

我覺得hku nursing麻麻地 得hku個名
首選CU

我都係讀緊hs year 1架,可唔可以share埋比我thx

唔知
有冇興趣開tg group相認下

好 多謝你
但係上年個個係咪dse好高分

Space Cgpa 3.56都冇offer
點解呀

我反而係sem2高過sem1

year1？

Year2 報junior 都冇offer

我講緊既係多2年既u life 而唔係指hku> cu/poly
不過如果你唔著重既話就當我無講過啦

我yr1都有apply hku yr 1既second round
嗰時cgpa得3.4 但dse best 5 23分 無offer
有個friend又係cgpa 3.4
dse best 5 20分 但報first round有offer
嗰時超級後悔無早啲報

有咩可能cu都無啊

因為我對u life無追求
而且對hku hall culture 0好感
所以無所謂

可以啊，我都無乜friend一齊升到cu
好lonely

出賣義士，升官發財

原來關事㗎
我都係first round報
12/1月就有interview
但係之後一路都冇消息

咁ching而家有冇offer

send咗俾你啦，仲有邊科需要notes都可以問我

到底讀business好定nursing
兩科都好想讀

係好關事架
在此奉勸所有想報hku yr1既巴打絲打要first round報啊

btw cu hku polyu offer都收到了

如果兩科都想讀，我會選擇前景好嗰科

犀利
如果我遲啲收到offer
即刻上黎報喜訊

加油！
願offer god眷顧你

打算讀左business先 grad左再讀nursing 有冇得諗？

咁辛苦搏到高gpa 正常都會揀cu poly嘅
讀得nursing 都冇乜u life
我自己覺得Yr1嘅話又要重重複複讀過
同埋2年 人地grad哂 準備跳pt lead你
相反你仲岩岩出尼嘅小薯 咩都未識
同屆唔係nursing個堆都出尼做緊幾年嘢
自己就好似讀極都未grad

放咗offer 大家接實

Nursing唔同其他科
報得RN就要有3322
Nursing Council 最低要求

同意啊讀得nursing都預咗無乜u life
我都放咗hku同polyu offer 大家加油

你意思係想讀完business個degree再讀nursing master拎RN牌？
我唔建議咁做 nursing master唔易入

我意思係讀完business個degree 再讀Ou嘅EN
利申 鐘意商科但想做讀護士

Nursing master竸爭好大,有心讀nursing讀好asso就入ugc

我唔係打算讀master

CU/Poly嘅RN master每年分別有8x個同40個位
Candidates嚟自五湖四海(本地degree holders甚至海歸派)
要爭贏唔易

RN我諗我做唔到 因為想由EN學起
所以冇打算諗master

EN唔係問題,但要有定心理準備如果日後想升番做RN
想讀conversion course亦都唔係你話想讀就讀
要三思

想知點解唔係想讀就讀

建議你讀RN
HA RN係幾好嘅選擇(雖然好chur)
EN要行多好多路 有能力入到RN course嘅話最好都係讀RN

好奇一問，點解一定要讀咗business先？咁咪好嘥時間？如果第時係想做nurse嘅點解唔直接讀nursing

我怕一開始讀RN會讀唔黎
因為business 出路多（姐係咩都做得） 姐係唔會好似nursing 咁做一世但nursing出到黎就冇野揀

可以參考一下

即睇

到時再睇下報RN定EN先

假若一個staff緊嘅EN要讀conversion course,係需要ward manager approval,而讀conversion course好大程度會影響到日常工作(因為係pt讀)
每批一個application就代表多一個人無辦法100%function到
所以毎年得到ward manager推薦而讀到course嘅EN唔多

明白咁我會睇下到時grad左會考慮直報RN

點解背野唔得就揀 sally
上左成個Sem 都唔知學咩 係最後睇 learning guidelines 都係背到死死下 可能係我蠢啦

patho無論邊個教都係會背到死
同埋Sally亦唔係教得特別好

你係on9仔？讀完大專仲唔當3322？
洗唔洗坐下research先上來扮大師傅

呃...做得護士係要有3322，因為呢個係nursing council明文規定嘅。
jupas入u nursing就唔使講啦，一定有3322。如果non jupas想入返u nursing，而本身係無3322嘅，一定要考返。
如果中文2咗，有人會去考igcse嚟嘗試補返嘅，但最好都係dse，因為nursing council無講過igcse可以代替dse。變相你讀asso又無3322嘅要食N手飯，就算gpa可觀都係咁話。

你打呢堆嘢係自己幻想出黎定係有人親口同你講

我讀nursing幻乜撚嘢想

我個fd cgpa都3.6x都冇hku 但有cu poly senior yr

Yr 2

um 無口否認 佢講得啱 有同學中文2左 報poly無比interview 佢直接去poly穩subject leader 原因係好直接咁講佢meet唔到nursing council 你話有無影響？

啱呀 冇考返個3322乜都唔洗諗
SPACE啲tutor都叫啲中英冇3嘅人去考返 如果唔係邊間u都唔會收
我個fd中文2左都要去考返 如果唔係乜7都冇得讀 nursing school都唔會收

咁你又唔洗咁aggressive嘅 你去search下吖不如

其實hku啲offer係咪亂咁派
cu polyu都派sy offer俾我 但hku就派個yr1
咁嘅情況下邊個會揀hku
好想做hku yr1 fm嘅人除外啦

我都覺得亂派
有人gpa低過我 但佢有yr 1 offer 我宜家乜7消息都未有
啲人話係in得唔好 呃鬼呀 個個都答差唔多嘢架啦除非真係on9亂答啦

Hku個MMI唔會in得唔好啦 Cu嗰種就話姐
hku派offer真係唔知做緊乜9完全9派

ou幾時派……

唉 都唔知可以講咩好
等到好撚頹 啲fd個個都有hku offer 得我冇
打去admission office 問又hea 9我
真心望下星期會派offer
自問今個sem已經好勤力溫 但資質平傭冇辦法我咁撚廢考到3.66已經好好
跪求hku施捨下 唔撚想俾double學費俾BU

巴打3.66應該有cu poly sy offer嫁喎
無報到定點？

冇啦 我sem 4 3.66咋
Sem 1考衰左 唔過3
4個sem cgpa得3.25

屌 我cgpa3.5幾乜7都冇
已經廢事sy難入 報junior都冇

唔知點解
有interview 自知唔會差

我所有fd有呢個分 甚至低過呢個分都一定有offer 大多仲要係cu

你不如打去問下

你SPACE定CC？

岩岩派左PolyU sy nursing 原本收左果班Hku year 1既應該會放返出黎
我原本都疊埋心水讀Hku 點知意外收到poly offer
所以巴打唔好灰 比啲耐心啦
Btw 你係太空人?

太空人呀 想落地球呀屌
Poly係咪冇in就冇機？

上面巴打唔係話Ivan 教patho教得唔錯咩

巴打個邊多唔多人收到hku yr 1
SPACE大概10幾個有
唔知下round我有冇機
希望13號前有 大佬4萬幾 唔係個個都可以好灑脫咁俾

冇in一定唔會有啦

識人讀space science拎緊3.9左近 有cu nursing offer
CC health studies 就好似3.5都有
個requirement都係過3.0就收 兼full cert

有冇in 先

人比人比死人 過自己中意既life 先有意思
gd luck

知道有人CC health studies 3.35 收到cu sy nursing offer

今年唔係改左做3.3咩

我個friend(science)個個係3.0 係要佢考埋igcse咁解
其他就唔知

咁趣緻
我啲fd個個收cu senior yr都係要cgpa 3.3喎

3.33

屌
講到尾都係覺得啲u係9派

可能真係in得好呢 interview點都有加成既

咁係咪無3322,得HD就唔洗報RN?

咁EN報唔報得

En都要3322
Nursing council 要求

但nursing school收22222
攞牌前補考DSE得唔得?

我問過收到嘅人都話係3.4

但其實5條2 nursing school一定唔會收
同Jupas話3322入到u一樣道理
但Nursing school仲難入過u呀
我阿媽做RN 佢話每年nursing school收萬幾份申請 但只係收百幾人 仲難爭過jupas non jupas

呢個真 佢講出黎嘅要求同佢收唔收22222係兩回事

咁EN RN係咪淨睇公開試成績，而唔係睇學歷

應該係話33222係入場卷 asso/hd點都會睇 唔通你有33222但gpa得2都收咩 係咪先

我當初係reg Rebecca 純粹係佢鬆手
Assignment 得B+
Gp project A
靠mt exam 最後A
(佢有俾tips)
其實講到尾 都係靠自己
都係9背科

！梳 唔記得講 我朋友係收到year 1 entry

有冇人知hku yr 1收幾多人

有fd收到風hku 7月頭會派多round
不過係唔係下星期就唔知啦

其實Ivan係比分鬆手 教書都係麻麻
我覺得nursing的話 邊個教都冇分別
我比Sally教既 佢比A我囉
Wing cheung同Sally既分別係
Wing Cheung教書清楚d 好多例子同埋講野生動d
但份人好鐘意judge人 同chur人
Sally脾氣好好 但教書冇wing cheung咁多例子
但其實都唔差既
同埋佢比project都幾鬆 搵佢問野同問project都可以好有耐性答你
我覺得各有各好 睇你好邊味啦

CU year 1 offer 係3.0
Yr3 我收到嘅就3.3
我以為係今年低咗全部都3.3
但見你地話有3.4

睇番幾年前就話junior+senior收7x個啦 咁依家senior已經25個 junior自然40-50個啦 但唔知呢幾年有無變過 因為無咩點聽人講過 所以就for reference

但hku嘅nursing其實真係留幾多係比nonju嘅人入 好似都有佔1/3 睇新聞睇番黎嘅

你係咪讀SPACE？可能SPACE收到嘅係3.3
我讀CC就見全部都收3.4

Ivan gor sick ball
Rebecca lick balls

jm9

sy要留比親生仔
咪派y1比你
不過poly都差唔多 所以無乜好講

CU nursing 就算知你高GPA, in 得唔好照唔收##lm

收咁撚多人都冇我份
睇嚟我都幾廢下

見巴打你都求左幾耐offer god

一日未有都要求架啦
唔想冇書讀

SPACE唔係hku親生仔
不過HKCC係polyu親生仔

連認親認戚嘅機會都冇

唔知poly係咪今晚出offer呢？有嘅請各位上黎講一講聲

12點正出咗email

半夜出offer? yr1定sy?

sy
poly一直都係星期四凌晨12點出email offer

咁希望可以接到大家放出黎嘅hku offer

希望輪到我哋啦

poly yr1係咪已經派左啦 non ju係咪已經無機會啦

我都想知

有無人知道交咗5000之後
係邊度reject hku offer
想盡快放翻出公海

希望你地個個都盡快收到offer

聽人講可以係status度withdraw

放咗

多謝巴打
希望下星期真係派到

謝謝

我都明等offer時期係幾咁煎熬
所以都想你地快啲捱過
加油

巴打實會收到嘅

都唔知做唔做得成.....

死都唔講
頹到爆

官方死都要比希望大家

至少都話我知下星期有冇得派

你淨係問waiting list無問下個星期派唔派？

無問
不過都應該唔會答 算9數

可以咖 加油

今日都收到bu deadline都係13號 如果4之後真係有offer而嗰4萬幾真係退唔番我點搞好

咁都要俾啦
冇左4萬幾 換到個hku offer返嚟都算值嘅

可能追退錢追到BU office 煩 佢會考慮退呢

grad左一個月返返黎 到你grad果年 fg應該都三萬中尾 (如果年年加人工
4萬當買個保障

不過都係13號朝早先去交4萬幾啦
拖得幾耐得幾耐
望就望尼兩個禮拜內收到ugc offer咁就一天都光哂

真係好糾結 其實收到嗰下無象限中咁開心因為bu太趕啦 所謂嘅留位費都淨係幫你留5日 有咩意思呢

你留位費deadline 8號？

5000係8號 42518係13號

咁你留位費都係8號先交架啦
5000可以拖多一個禮拜 tuition fees可以拖多兩個禮拜
唉 我已經交左5000

email收到？

信

不過依家諗咩都無用 13號前乜都收唔到都係要交錢

你幾時in？

20/6

ching做咗幾耐staff啦？

上年fg咋

依家係公院做緊啊？

係啊

其實bu nursing係咪係番main campus上堂架？係咪無得reg hall架？好似咩都唔講咁...

你嗰邊多唔多人等kongu yr1架？你同埋都有報yr3？

同一日

朝早交過得切數咩

自資冇hall住
唔知學生證有冇寫sce 好柒

唔
上連登打返正字plz

其實得返10幾人冇hku/cu offer
有報yr 3 不過應該冇機

櫃員機即時過數

又一個禮拜
Hku offer god

Hku offer god

Kongu offer god

cg around 3.3-3.35 冇報bu 唔自爆

覺得自己連kongu yr 1 都冇機 得嗰十幾個位

space？

Hku yr 1唔止10幾個位
上年最少都30-40個啦
SPACE都已經派左10幾個yr 1
CC又10幾個hku yr 1

cc

我啲fd（SPACE）3.19都有
可能今round到你呢巴打

希望今個星期有greeting email

而且cc好多都爆得好犀利 收到poly sy

有得揀都唔係好想讀bu

啱呀
好撚貴

學生證係咪同bu唔一樣

真係唔知道都唔知bu係咪伏黎

我覺得係

有無人收到poly yr1?

想問下東華sy nursing收幾多gpa

Coditional offer 2.5
好多人唔過3有offer 但過3個啲冇
東華收人根本唔係睇gpa

我2.9x waiting list

我fd同你差唔多 但有offer
你幾月in？
最早in個堆好多都收reject
我11月in 同我一齊in個啲fd全部都收waiting list
我哋個個gpa都過3.1 但佢都放我哋waiting list
2月in個堆全部都有offer

係因為twc一直in一直收 真係手快有手慢無 如果你係waiting list 我覺得唔大機會 除非真係有人放出黎 但佢地應該都未必有其他offer揸手 所以就要有心理準備lo

我3月中in

知道了唯有望下護校收唔收我

報ha啦 不過真chur少少咁解

加油 護校真係好難爭

Btw 如果你唔介意名銜 只係想拎到個RN牌 點解唔試下明愛

明愛要由year 1讀起，仲要自資

明愛個nursing course下年開始唔係3萬幾一年咩

sssdp唔係俾jupas咩我記得

咁你又唔報？

我原本諗住冇u offer就報
宜家有BU 咁明愛同BU之間揀 梗係揀BU啦

Bu個課程第一年搞
認受性係點都係未知知素

不過好在bu仲有浸會醫院同遲d會有九龍中醫醫院

BU 2025年會開新醫院 佢應該會包起曬第一届80個畢業生
同埋係yr 3嘅時候開始做tuns做到yr 5 多數都會未畢業就已經有醫院請左
只要唔好成日要人執手尾 勤力少少 肯學肯捱 醫院多數都會請返啲tuns
所以認受性唔會太影響就業 最多會影響升職

巴打你如果真係比左4萬蚊之後收到kongu 你係咪都係毫不猶疑咁選擇kongu？ 頭先同老母係到講 佢又唔明 我又講到火滾 叫佢目光放長遠d

咪撚理個白痴
護士協會白紙黑字寫明要3322
仲係到死拗

係
講真 廿幾歲畢業出嚟 唔通真係甘心做死一世RN咩 宜家有邊個唔想升職架 升個APN都好呀
升到上ward man 頂薪十幾萬喎
雖然出面啲人話hku nursing student做嘢唔掂 不過人哋勝在theories好 寫嘢好 啲report寫得好好睇睇 搏到高層歡心 所以好多升職嘅都係hku出
出面有啲nurse係會睇hku student唔順眼 但啲高層鍾意名校

define名校

CU, HKU. 兩間香港最耐歷史

其實如果今日唔send greeting email係咪代表今個禮拜hku唔會派offer

我唯一希望真係kongu依家

因為佢要一日send greeting 隔一日send learn more 之後再隔多日先出offer
今日唔出greeting 今個禮拜應該派唔切

我都係

不過如果佢出得到greeting加learn more 你都唔洗怕應該會無offer啦

都係
但佢要send email嚟先得架 好撚心急呀

其實我怕係我地諗得太美好 kongu根本唔會派比我

你yr3 first choice？

唉 我都驚
但我sem 4已經努力左 宜家可以做嘅只係等

我係
想withdraw左個senior year entry 不過好似冇乜用

我都係咁諗

收到offer即刻去做義工

yes 有諗過withdraw好唔好

求下收到offer的好人 可以reject左kongu個yr1 造福大眾

其實宜家先withdraw有冇用

我覺得都係差不多無用 佢之前都係逼人加yr1然後派yr1比人 所以其實係佢想派咩就派咩

cu year1 有冇消息

CU多數in完 兩個禮拜左右就派offer架啦
如果過左好耐都冇 就即係冇

不如打電話問

出唔出offer

佢會答架？

問下都唔怕 可能會比你chok到

咁聽日打去問下

等你消息

Cg3.4

有冇人知hku sy出offer未

出左好耐

但依家呢round應該未 大前提要有人放

大概3月至4月個段時間出左
應該已經出曬 唔會再出 直到8月有人放yr 3先會再出

打左去問
佢冇答我會唔會出
佢問我upload左unofficial transcript 未（因為space未出official transcript俾我）然後問我application number 佢幫我search 然後叫我再等一等消息
不如你都打去問下 睇下佢答覆會唔會唔同

好 打邊個電話啊

3917 7569
佢啱啱又再call返我 問我到底幾時會出transcript

問左好多野 問7月頭會唔會再出 問左係咪無waiting list 問左係咪要等reg day
佢話無waiting list 唔一定reg day之後出架 有位就會放 耍太極咁刷走左我 問左我application number 話叫我都係等一等公關說話lo

肯定佢仲有位 不過佢唔放出嚟
都唔知點解要拖咁耐先肯放

我知first round 出晒 係未知second round 點

因為hku sy得好少位 得25個
所以second round 應該係要有人放先會派 冇人放就應該唔會再派

其實佢咁講 我覺得尼一兩個星期未必會派睇嚟BU個4萬幾點都走唔甩

窮啊

屌
我阿媽宜家先發現BU留位費交左去tuition fees個ac度
我會唔會已經冇左個位

即刻email完打電話 同佢講 唔好等 其實應該ok嘅

我打左一個鐘電話都冇人聽
已經fax左銀行收據同BU封信過去 email都send左
好驚冇書讀

因為我留位費deadline係26號 過左咁耐唔知追唔追得返

通常都會彈性處理嘅 你依家都係繼續打lo 如果無野做

唉屌 咁收得皮啦

由4點打到宜家office hour都完左 完全冇人聽

有冇人收到HKU email叫你入DSE results?

佢依排應該多人問野，之前打親都好快有人聽！
不過應該得既！9月見啦

沒有

係咪你本身無入到

6點幾打通左
佢一直都知我交錯户口 但完全冇諗住通知我
叫我交多5000去留位費户口

當學費lo嗰5000蚊 如果最後你真係讀bu 但如果你唔係讀bu... 咁祝你好運

雖然我覺得要交埋學費嘅機會好大
但係宜家提早交多5000俾佢 好蝕咁

我有收到email同電話叫我入dse result
不過已經係5月中嘅事

身邊D人都有哂方向 等我仲喺度等kongu 仲要未必有 好痛苦

你唔夠靚仔靚女
等下先

巴打尼度仲有人同你一齊等緊
未到9月都仲有希望...啩
你有冇試過打去chok下？

有 打親都係廢話⋯⋯

又係叫你再等下個啲？

樣靚有加分？

究竟kongu幾時有 係咪要等放榜

你意思係dse放榜定jupas放榜先

dse依家日日真係食唔安訓唔落 咁講講下可能等埋jupas都有可能

即係最快都要下星期啦

好驚冇書讀啊

咩offer都無？暫時

有無報bu，nursing school？

冇報bu，中文冇3，報左ha en，遲d等dse放榜，中文如果有3就報埋ha rn

BU Nursing

巴打做咩咁驚訝

同路人ar ching

你又係冇offer啊巴打

我唔知bu有nursing
頭先Google完
原來新嘅self-funded

祝你好運 睇到你上年留言 個個sem都有進步

仲有IB呢

幾經辛苦 今年入職了。。nursing易入難出呀 各位師弟妹諗清楚先好入行

諗清楚了其實都出過placement 知道呢行係點 所以唔會放棄

做緊老人院 已經大概估到到時入醫院會咩環境
時間得咁多，有時收症、出院整一大堆文件同打電話之餘
仲要做派藥、洗傷口、打針、聞puff d route
仲要寫一大堆paperwork

由細到大都已經聽我阿媽怨尼行 但都堅持讀nursing
出過幾次practicum 都覺得值得繼續讀

有冇人今日會去twc registration?

諗緊HKU會唔會係兩個月派一次offer
之前sy 3月中派左一次 5月頭又再派左一次

咁依家都7月頭啦wo

上次個round yr 1係5月尾
可能今round要7月中或者尾

天啊

唉 要報ha la

報左先啦 打個底先都好

求中文有3，有rn讀

收到cu public health
果時是但簡
係咪乞食料

好似係聽講

poly仲會唔會放yr1其實 聽到有人低分過自己都有就有d傷心 我都好想要啊

你地有無fd有poly yr1？佢地gpa幾多

poly yr1有無消息？

早排有個叫牛角包既7頭有報到
但好耐都無上水 唔知佢有無收到

不過空穴來風
我諗事實真係有人收到 分分鐘係牛角包

你幾號in?

牛角包ching快啲上水

你其實問朋友係咪有人收到先
再問係邊個
如果條友係經常同朋友提起想走+dse 2x分咁就係牛角包

20/3

我6月5

會唔會太遲

7月12先deadline

其實BU要點trans credit
第一個sem俾4萬幾係未扣讀左嘅credit喎 咁我咪會蝕左好多錢俾佢 3000一credit

可以trans架咩？

之前去聽佢個talk 佢話可以
計過 扣左SPACE讀過嘅科 5年學費由47萬減到39萬
已經有齊曬啲course outline 但唔知點trans

course outline係咪姐係讀過嘅course list？

啫係每一科嘅syllabus
個course outline要有個科教過嘅所有topic
E.g :

拎full grant既
Tran完credit退既學費既錢
洗唔洗還返比政府

咁我係咪比曬我讀過嘅所有科佢睇就得定係我要抽bu同我係asso讀過相似嘅科比佢就得？

個科名一樣其實就可以同佢講trans 中英個堆一定可以trans
應該係print堆course outline出嚟遞去申請trans credit 然後睇下批唔批俾你

準備定4萬未ching

準備左啦
求hku係dse放榜之後個幾日派offer俾我
見上年啲post話 dse放榜之後3日收到hku offer

諗緊讀public health 定 東華nursing好
如果讀讀下唔想做nurse, 讀東華好似冇咩用
雖則public health都係乞食

緊係入住public health 搏trans nursing la
你想轉做nursing 仲可以畢業讀master of nursing

東大個名跟成世

我敢講你讀完1sem 高gpa(>=3.4) + passion
CU nursing 一定比你internal trans

英：organ donation in hk
中：輪更對日常生活嘅影響
self intro你當1min

希望係同希望有 雖則覺得自己interview一般般 表現得似正常人

屌唔好明佢收人係點
明明我in public health仲差過nursing
我睇佢jupas 兩科收既分都差唔多
btw 轉phram 要幾多gpa?

Bu持續進修學院定真bu搞架個bsc nursing?

持續教育學院

但係bachelor

到時張cert咪好撚樣衰

算啦 讀得其實都一樣出到黎 所以我都唔再在意

張cert好似得BU名

佢講talk個陣話張cert係寫BU

個talk有冇講石門定沙田返？

定九龍塘

棟lab嘅building好似係bu入面架

九龍塘
佢話好多堂都係BU入面上

又一個禮拜
Hku nursing offer god求下你13號前俾offer我

今個星期真係定生死

n手飯god#

明天放榜了 刺激

加油

多謝鼓勵

改左名希望有offer la

hku offer god

咁你原本係邊個 唔認得

ou en 出左結果

路過入嚟祝大家放榜順順利利

你無消息啊？

5號晚收到HKU SY OFFER，但以有CU SY OFFER, HKU OFFER今日中午會放，希望派到你手,各位加油

巴打收風咁快嘅

想要 你cgpa係幾多

5/7？

真！？點解咁肯定？ 我依家好驚啊

巴打係cc 定 space

啫係今round嘅人唔會收到greeting同learn more email 直接派offer呀？
好淆呀
如果今日真係派 求hku offer god可憐下我哋

大家收到offer 記得上黎講講

我諗佢意思係佢嘅hku sy offer今日會放出黎

仲諗住今日真係會派
睇嚟BU學費真係要俾

有冇師兄師姐有notes可以share?

9月見

巴打好似已經打定輸數咁喎
你冇諗住等hku？

冇呀，入到RN已經好滿足

但有ugc offer就最好啦屋企又唔係好撚有錢
巴打cgpa幾多？

都係，BU冇grant比哂既要成470k學費
3.3x 有hw牌 但唔係親生仔 HD,aaso畢業
所以有offer已經好開心

想問下ha rn通常收幾分？

asso同埋dse

雖然屋企供得起我讀 但感覺好敗家咁兩年asso已經用左14萬 讀BU嘅話再俾多47萬 真係覺得自己好仆街

夠3322就有機會interview,有急救、
讀緊nursing related科有幫助

多謝ching

第時畢業做兩年野就回本啦，
對佢地好啲報答返佢地就得

仲有兩日

唉，upload左中文成績俾東華，琴日中午到依家仲未有回應

打過去催一催啦

打俾registry話要等8月d人冇交學費先有offer放岀黎

我係hkcc hs學生下年升yr2 想問下有冇師兄師姐好心可以share patho, micbio同child既notes比我啊

有冇話8月幾號？

我有patho全部notes，我email你

冇，只可以等

其他冇了，sorry

sorry，岩岩發現原來有幾課notes冇左

真係唔該哂你
唔緊要啊 我都係想睇下乍

有冇人收到Greetings from HKU? 我今日收到

when？

Around 3.6

差唔多6點

你本身有冇offer

有poly year1

點解你呢個gpa 都仲未收到kongu offer ge

唉 睇嚟我都係冇機會

你係SPACE定CC？

收yr2？你yr幾啊？

唉 見隔離post都開始有人話收到hku greeting同learn more email
好灰

3.6 99% year1 la

邊個post?

Interview God/Offer God/GPA God專區（4）
不過唔知咩科 只係見到話有greeting同learn more email

唔係nursing

你今年yr1定收yr1

收皮lu

皮已收

我係hkcc hs學生 想問下有冇師兄師姐好心可以share micbio同child既notes比我啊

唉 希望今round會持續咁派 唔好又淨係派一兩日
上round greeting分左兩日派

1 day reminding

冇報

今日打去kongu嗰邊 佢地話呢排係會派offer 但佢話位真係唔多 派ge會係email 通知方式

覺得機會渺茫 但大家都加油la

巴打報左ha？

報左

你dse幾分

係指yr 1定yr 3先

佢係指keep住幾日一直派定係同之前一樣派一日先

Hku nursing offer god
距有無講明派到幾時？

唉 雖然拜左好耐都冇用 不過都嚟拜下
Hku nursing greeting god offer god

冇 佢話呢排 冇再透露落去

yr1冇位定yr3冇位？

諗緊今晚定聽日交錢 雖然明知會無offer 但都係想做最後嘅掙扎 個心好似好過d

我聽日先交

點解咁想讀
我覺得實習開心過上堂聽書

我之前withdrawal咗hku嘅offer，但佢重send email比我叫我交文件，咁樣係正常定點

直接霸氣dreply佢話唔要

東華rn sy望下我plz

hku y1 offer 就得架啦

GPA幾多

2.9x，絲打呢

你仲有無報其他

有，ha rn en，養和，遲d報埋其他私院en

我non jupas剩係報左東華sy nursing同sy gerontology，近排東華俾左gerontology，但我唔想讀

讀EN都咪讀老人學
護理個邊有護士，另外一邊有社工
兩邊都要有牌照先執到業
姐係口水科，讀完乞食

根本就係，jupas 14分就有entry scholarship就知依科冇人揀

hku yr1幾時開始派

巴打佢俾左老人學你就通常唔會俾nursing你架啦
我有frd都係咁嘅情況 cgpa 2.9x 收到東華老人學 佢打去問東華有老人學會唔會之後再派其他offer俾佢 office啲人話 9成都唔會

咁我只能夠寄望ha rn了

巴打今round ha唔收你可以再試下一round 出年年頭先開學

同問

巴打你打邊個電話去問？
3917 7569？

你意思係下round幾時開始？

係啊 巴打

打親去好似都係個叫Jason ge 人

我覺得佢已經就快認得啲人把聲

係啊 定係冇定時？
佢鍾意派就派？

其實我覺得佢宜家係唔定時咁派
但之前巴打話打去問過 得返少量位 所以佢應該只會分多一兩次派
個人覺得7月內會派多次

少量位
咁即係幾少
我係yr1 to yr1 係咪冇機

你cgpa幾多
其實之前hku年年都收好多yr 1 non jupas
我有fd上年yr 1 to yr 1 啱啱過3都走到唔知點解今年又遲派又少位

3.7
今年咁樣真係好驚

上連登都發覺好多人喺度等kongu nursing 可能上年kongu nursing單新聞 搞到今年真係收少左non jupas

一向yr1升yr1係好多
3 40個
但yr2升yr1嘅唔會多 今年已經算唔少

聽師兄師姐講Yr 2 to yr 1好似都會有2 30個
但今年好似得10幾個

Hku Late round先報既有冇機..
好後悔dse放榜冇揀cc...
揀咗明愛 雖然係degree 但原來入間自己唔鐘意既學校會咁唔開心..

本身係想year2先報
但諗諗下諗到最後個刻先覺得自己真係好頂唔順明愛
唉當搏一搏 等自己死心

gpa有幾多？因為你本身已經係degree 轉入ugc可能需要更高分 所以會比asso hd難

咩新聞

我今年year1 3.3gpa...
想知如果year2再報係咪冇乜機會year3entry

我聽啲師兄師姐講 hku yr 1 to yr 1會收多啲SPACE
但你keep住宜家個gpa下年一定有offer 可能有sy 加油

我都好驚 都吾知仲有幾多個位剩 好似比人呃左讀一年咁

其實asso本身都係伏

你cgpa幾多？

今日會唔會派le？

我都想知
Offer god

巴打絲打收到greeting記得上嚟通知聲
雖然已經打定輸數 有hku offer咪當bonus囉

真系盡曬力溫 有3.9 但如果冇offer 我真心覺得asso搵笨 寧願當初retake DSE用jupas 入八大仲好 我見好多人都等緊offer 我自己都等到開始絕望 準備交定下年asso學費

無嘅咪下年直入yr3仲好

巴打唔好灰 我覺得3.9肯定有

我想知有冇人已經有year1入year1 好似冇乜風聲

通常cgpa要幾多 咁d credit又要點樣計 有冇得trans

同問 好似冇派過yr1 to yr1咁

啱啱收到HKU SY offer

之前有冇收過greeting？

有 greeting 同 learn more

讀year 1/ 2？

梗係Year 2啦
如果唔係點會收sy offer

sor 小弟冇睇清楚

可唔可以cap下greeting同learn more係點

想知宜家hku係不定時咁派定係定時派
雖然已經覺得冇乜希望 有BU讀都算 起碼叫做有RN牌

其實入到bu又唔係世界末日
你下年bu第一個sem高gpa再報nonjupas lor

介唔介意講你cgpa 係幾多啊？

4都冇offer 咁報黎做咩 搵笨😂

收到ha interview 但我要kongu offer ar

我都收到

都要去架啦

hku yr1 係咪死撚咗

Ha有3322正常都有得in 有報就有

me too巴打幾號面試

15-17分會唔會收？

HA其實睇重interview多過成績

又話近排會出 但咁撚耐都未見有yr 1派

唉死心了

其實今年係派少左定只係佢未咁快派住

睇interview 有fd之前14分都收

好大機會係前者

昏迷左一排 巴打你收到未

未連greeting都未有

巴打 唔係話比假希望你
岩岩收到HKU既email reg day 係八月頭
所以你預8月中先會有OFFER多左出黎派 希望你可以早D收到
利申: 係system度withdraw左 但之後HKU依然有類似welcome to hku 既email比我

但願如此啦
前幾日聽到啲fd話BU一定要讀普通話 仲要好難pass 唔pass又冇得畢業之類 搞到我好淆

但我無諗住交document 佢上次deadline 係七月頭 依家延長到七月尾 我唔知唔交 HKU會唔會當我提前唔要個位
但你預八月先有啦 祝你早日有offer

至於塵大 咪就係因為難合格同非必要 幾年前咪有班塵大學生踩左上去語文部嘈 之後學校追究 仲要學生認衰仔寫道歉信 巴打你萬一要讀塵大 呢劫你避唔到啦

我發現hku已經無左個edit制 淨番個upload supporting document制 可能開始做野了

email？ 我連bu offer都冇

寄信，但email會講寄左野比你

淨係得信 無收過email

真係遇著豬隊友
9個人 每part 3分鐘 group discussion
個撚個搶完就講一分鐘半半鐘，搞到每part助底兩三個人無機會講，你地講哂啦，識唔識玩㗎，得3分鐘渣因應時間而決定講多講少啦唔該，唔洗顧其他人㗎，仲有nursing護理人

唉，300蚊申名費無啦，我就係一句都講唔到嗰個人，可能唔識玩嗰個係我啦，同呢間學校無緣

有冇人有fd係入左polyu mental ga。好後悔報左啊

點解後悔

ha？

St.T
個個以為講得多就係表現好

我知我連表現機會都無

睇返上面過分 諗住poly mental 易入過general 點知唔係 依家真係後悔到PK

poly mental 收好少nonju cc以往數據都係一年得2-3個

想問個問題，GPA 3.2至3.0既人會讀咩

有nursing school 有東華 有私院同ou en 今年仲多左bu

hkcc program leader 唔係話東華收2.8到2.9咩

都係先到先得姐 高分少少嘅收左都無壞

都有d會讀non nursing 例如cu community health

Ou rn係咪已經冇得non ju入

好似係要in完dse 仲有位剩先比non jupas入

系sssdp?

好似無左 因為佢係sssdp 只可以經jupas報 我記得係

但non jupas有得報

咁可能得好少位

OU宜家收自己啲HD

終於打通到BU office問trans credit啲嘢
佢話要開左學先有得申請 仲要審批

幾時O day 乜資料都冇

佢話遲啲會email通知

巴打 9月見

HKU Nursing Offer God

其實我地係同bu本身d學生有無分別 係咪活動個d都係分開

好似係一齊 可以參加so嗰d

知唔知tran左會唔會退返個部分學費

聽talk個陣話會退 因為佢係用credit嚟交學費

電話問過 27

又email問幾時派offer

好緊張 HKU NURSING OFFER GOD

頭先打去問 佢都係咁講

朝早收到poly mental yr1 offer。雖然冇kongu 但有好過冇

kongu 肯再派未

同學仔

phone call？

yes

恭喜巴打

Thanks offer god!!!

恭喜巴打 你咩offer?

Poly nursing

hku 幾時reg day

yr1？幾時有架？

10/7

係咪依家n手都係電話派架啦？

請問gpa

3.6 絲打咩background?

hkcc3.25-3

hku yr1

sor 3.25-3.3

係咪通常係朝早打

絲打hkcc?

ys

係呀

仲未收到養和interview係咪冇機

你有？

no

話8月中先繼續派呀嘛

即係year 1 to year 1有人收到？

暫時好似冇見到有yr 1 to yr 1上嚟話有offer

頭先打去再confirm先知原來有啲document Admission未必收到 要再upload 嚇死人 好彩打一打去話再upload咗嘢 問多次

HKU Nursing Offer God

點解 太遲up 定點

唔知呀 不過係同一個file睇到一個睇唔到另一個 嚇到拿拿聲再up多次

Ching打去點問？

加油呀大家

打去問收唔收到ref letter 之後佢開我profile睇 問我啲資料 然後再問我除咗IELTS dse點 佢話見唔到我dse成績 同埋另一份文件都見唔到 叫我即刻up多次 比較重要咁

真係要打去問問

kongu system 有冇廢到咁。如果係真，真係唔知害死幾多人

其實Welcoming Briefing Session都已經出左時間
Offer基本都派哂 而家最多係d人meet唔到condition

因為我一個pdf file有幾頁 唔知係咪淨係show到一頁

唔係話withdraw左嘅offer未派返出嚟咩？

佢yr1似係無撚派過喎

ching講緊hku yr 1 nursing？

三大nursing： cu poly hku offer god

放咗cu yr1 nursing offer 出黎

想搵CU SY Nursing同學仔相認下

好想搵同學呀

Cu sy似唔似poly sy分開asso jupas上？

之前係cc聽佢地話溝埋喎
可能聽埋academic counselling 先知

All the best 第時醫院見！
加油

你都加油

有冇人收到 poly or somethingcu nursing offer 放hku nursing既offer出黎呀？

放咗Hku 但都仲係收到email叫我參加briefing

東華太遲apply 唔肯收
可唔可以用今年個成績下年再報過?
利申: 3.2X

你報senior year？

我第一round報 東華都冇收我
cgpa 3.25

巴打你仲等緊hku ?佢個野係咪壞左

有BU 等緊HKU
Yr 2 to yr 1

奇怪 好似未聽過yr1 offer出左第二round

其實有冇出過第一round

俾HKU昆撚左5舊水

5月尾有出過第一round

5月到依家都無出過 你話佢個野壞係咪壞左

Ching 衰面試？

唔知同我一group嘅有3個係去in EN嘅
另外兩個係我啲fd 一個同我一樣waiting list 另一個俾東華reject左
利申：佢兩個cgpa都有3.2X

你自己本身係邊間？ 因為聽聞會因應5同學校收分會5同

SPACE

直接reject咗你？

Waiting list

😯 我朋友都係讀space nursing😂 都係俾人rej 左

痴線
我都係3.2x 都係waiting list

明明上年2.9x 有offer 的說

有人cgpa 3.4X都reject左

其實對於東華來講 好似收太高

真係睇唔透佢咩準則收人

係咪亂派offer ga

唉又要讀多年

你宜家有咩offer?

我cc
護校又冇 都唔知點算

扮好人

sy 定 yr1

好心你幾廿歲人唔好咁多性幻想.jpg

我真係好人

Sy

唉，疊埋心水讀twc算
hku收得皮

Ching 加油

你情況如何

我今年唔得仲有下年
但cgpa4都冇真係頹撚左

twc 係咪gpa 要過3先收

cgpa?

Ching冇報ha rn？

咁叫低

係，識大把人3.9、4

做乜姐，我咪同你差唔多下年見啦

我想知你地係咪全部人都讀緊associate of nursing

Bu nursing 同 ha rn 點揀 好糾結

bu都係u,起碼唔使你後補degree可以直上master

屋企有冇經濟負擔？bu成90K一年

twc nursing 同 ha rn邊個好

都有 學費好貴 仲要第一年搞有d淆

你收到twc sy nursing offer?

2個都有

Ching BU係咪暫時得27號O day,其他咩資訊都未有

其實佢連email都冇send過嚟話幾時o day
係之前有巴打call左過去問先知

如果冇grant拎，屋企唔係有錢既
我會揀HA，讀完三年快D拎牌
返RN兼職都百幾蚊一個鐘啦

Reg day都冇
好想快啲開學

你幾號收到twc sy?

HA好辛苦 不過挨得開心。勤力既加油

twc係幾時收到？

想問各位巴絲 如果小弟想來年轉去hku/poly/cu其中一間嘅year 3 general nursing degree 唔知大約有幾多位、同埋要大約幾多gpa呢？（今年ou general nursing yr2升yr3)

trans u基本上無可能 senior year place即係year3只係收asso in health studies/nursing

KongU 過左reg day應該有位多左出黎 身邊朋友加埋我已經有三個位 大家比啲耐性 尤其係滔鐵巴（唔記得個字點打）

Hku nursing offer god

多謝巴打
希望我接到你哋嘅offer

Kong U nursing offer god

senior year嘅nursing收生講到明最高學歷只可以係asso degree

HKU nursing offer god

你係幾時收到twc SY nursing 同ha既offer架？

twc sy 8月8日，ha 8月5日

咁你要左邊個啊

ha啦緊係

Nursing Offer Gom

Nursing Offer God

之前話8月中會派offer 其實派左未 定係仲未開始派？

已放棄

你今年dse?

HD grad

會唔會玩ocamp/soc

唔見有活動搞 得27號O day

玩bu個d

張證都唔一樣啦 去獻醜咩

有無tg 問你d野

可以呀，自留，有問咩

Hku開始打緊電話問要唔要sy

Hku唔係用email咩？！

啱啱打左去問
佢話yr 1同yr 3都未派曬
儘量廿幾號會派曬

希望有offer啦...sy fy都好